### Roubo do Rim

Você está no bar da cueca, o local é ótimo e você acaba de abrir sua terceira cerveja da noite. Você já tentou se dar bem, tinha escolhido o alvo, mas não deu! Ela preferiu o boiolinha que pede bebida com hortelã. Deixa assim, azar dela! O som é bacana você dá um gole na cerveja e pede uma dose. Um bom whiskey lhe queima a garganta você quase engasga. Uma risada feminina surge adocicada atrás de você. É uma mulher, uma bela mulher. Um pouco envergonhado você sorri. Ela diz que sabe qual foi o seu erro e o porquê de ter quase engasgado. O vestido era de um rubro escuro, muito justo que destacava maravilhosamente as curvas dos seios e a delineada cintura. Você pede para ela repetir o que dissera, pois realmente não entendera. Ela senta ao seu lado e pede uma outra dose e diz para primeiro deixar o líquido dentro da boca e depois engolir. Você faz e fica desacreditado sobre como aquilo realmente funciona. As pernas entrelaçadas no tecido do vestido lhe causa um sentimento de desejo quase irresistível, então você se contém, mas sabe muito bem que se pudesse saberia perfeitamente onde estariam suas mãos. Ela estava afim, seu olhar estava claro. E para sua surpresa ela o chama para beberem em seu apartamento. Você rapidamente aceita. No apartamento ela lhe serve algumas doses, senta sobre você e lhe beija de uma maneira que você nem pode acreditar. Estranho é que mesmo nesta situação indescritível você está sentindo certo sono. Como pode? Os lábios carnudos percorrem seu pescoço. Você fecha os olhos…

Então você acorda. O susto é imenso! Não faz a mínima idéia de onde esteja. O que mais incomoda é o frio! Aos poucos seus sentidos vão retornando e então percebe que está em uma banheira cheia de gelo. O frio incomoda muito, então ao tentar se levantar percebe que existe algo a mais. Uma dor lancinante percorre as suas costas e automaticamente suas mãos vão para a origem do incomodo. A partir desse ponto você terá o momento mais apavorante de sua vida: nas suas costas existe um imenso corte custurado grosseiramente. Sua mão agora goteja sangue da ferida semi-aberta... Seu desespero é neste momento incalculável, absurdamente imensurável. Mas, vai piorar! Ao seu lado escrito em letras bem legíveis existe um bilhete. Suas mãos trêmulas e umidas por uma mistura de sangue e água levam a leitura próxima aos olhos ofuscados pelo medo. O que você lê praticamente congela a sua alma. A frase é simples e direta: "Ligue para o hospital seu rim foi extraído"